8k筆直notebook 求推介

主要用AutoCAD
筆直8k內

腦場acer機